意甲隊隊都有大行動 就係羅馬依隊撚樣處之泰然仲賣鳩哂D主力

屌你老母！

好撚恐佈 一定有陰謀 可能來季意甲冠軍

怕俾祖記球迷炸
先急急腳賣主力